其實歐洲車一過左保養期應該點樣保養？

想買駕歐洲車做假日車

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

照番原廠做service

首先, 原廠嗰個叫保用, 唔係保養期
你要自己做足保養, 先可以享有原廠保用